IVE vs ASSO

你會點㨂

文科 asso, 理工科 ive , 商科 是鳩但啦屌

Asso 跟本就唔應該讀

聽好多人講 ive 認受性高D
係打飛機定事實?

電競男拔

asso 讀完升唔到就玩完，
而且升本地大學嘅比率唔高，
所以個風險好大。

再講好多人只係覺得自己差小小或者唔服自己dse個分入asso，根本keep唔到兩年都咁chur。

ive 你努力兩年亦有機會升上去，升唔到亦可以搵工，所以我建議 ive。

但你自問肯搏又有恆心就asso啦

唔係 ive 認受性高
而係 asso 上唔到大學真係好難搵野做

Asso目標只係入u 入唔到就廢左兩年 張asso cert唔拎好過拎

ive雖然俾人笑 個名柒 但engine科入u率唔低 出黎做野好多顧主會請ive 始終ive practical同theory都有

利申 ive engine grad入返u

預自己做野=ive
仲想讀書=asso

中學同學讀完ive 工程科兩年 就算gpa唔係特別高 可能~3 都見佢地有工開(相關行業

ive好撚簡單
ive已grad
ugc degree已grad